日本有機會奪得世界杯為亞洲爭光

今場波全場壓住哥倫比亞黎踢，特別下半場，哥仔完全無還擊之力，其實哥仔自問實力都唔差，有古亞達度，占士，法卡奧呢d大牌球星，可惜都唔夠踢，所以日本真係有機會對其它強隊都贏到，之後再奪世界杯為亞洲爭光